諗起睇到利物浦點樣輸到仆街就訓唔到

點算

A09!!!!!

對史雲生點會輸

Vvd今季最後一場

諗起你話有女埋你身我就真係笑到訓唔到啦

唔好訓

yes利物浦笑到樓主拍拖都仲有得笑

雞湯

護級成功了

利實追到 驚咩

二比一係一百巴仙既波

Cup就cup硬 睇下幾多粒

好想知話會反cup既犬去左冰

屌你老帽a09

贏榜首，輸榜尾。又被人笑做羅賓漢，唉

A09!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

痴撚線，咁都輸! 好彩無起身睇

冇蘇牙雷c果然唔識入波

[/quote]